開間租110鋪諗唔諗得過？

既然香港咁多人都冇車揸但係又想體驗下揸車 不如我開間轉租110嘅鋪等大家可以有機會體驗下揸車係點

無 蝕撚死你

119好貴喎

110

只求打個和

驚唔驚會變太有錢

會 我怕遲啲啲110比我吹捧到個價仲貴過啲法拉利林寶